IMAC parallels desktop免費？

點解既？

無野啦，呃鳩人